(突發) 習大大現身支持示威者，要求警犬立刻拘捕習大大！！！！！

膠，唔係咁呃架